如果旺角要改名，應該叫咩名好？

好難諗

美角

出去遊行

叫返做「芒角咀」啦

魚蛋

淡角